（急求在線等）有個意大利鬼妹話今晚想上我屋企飲咖啡，應該點做？

示意圖

垃圾post

夜晚飲乜鬼咖啡 對身體唔好架 咪撚理佢啦

請佢飲豆漿

鬼妹體質唔同

佢話太甜唔鐘意

夜晚飲乜柒咖啡
叫佢返歸隔離啦

咖啡呢樣野你可能要請教陳豪

垃圾POST

拉

等中肺炎

連登仔

女?不了
意仔就歡迎

佢會引你中出佢
第二朝佢會用唇膏喺你塊鏡上面寫welcome to AIDS coronavirus

飲完咖啡飲佢啲西水，再食佢塊粉紅lin餅

記得載口罩......

收好D防疫用品

有 kiss 點算

假波